msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 06ca5b8973ea9e8a7cb2cb44509e3c72\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-09-02 15:12+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2023-09-08 03:16\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: 06ca5b8973ea9e8a7cb2cb44509e3c72\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 2\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /master/themes/ductile/locales/_pot/admin.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 565\n"

#: themes/ductile/src/Config.php:55
msgid "Full"
msgstr "전체"

#: themes/ductile/src/Config.php:68
msgid "Home (first page)"
msgstr "홈(첫 페이지)"

#: themes/ductile/src/Config.php:69
msgid "Home (other pages)"
msgstr "홈(기타 페이지)"

#: themes/ductile/src/Config.php:70
msgid "Entries for a category"
msgstr "카테고리에 대한 항목"

#: themes/ductile/src/Config.php:71
msgid "Entries for a tag"
msgstr "태그 항목"

#: themes/ductile/src/Config.php:72
msgid "Search result entries"
msgstr "검색 결과 항목"

#: themes/ductile/src/Config.php:73
msgid "Month archive entries"
msgstr "월별 아카이브 항목"

#: themes/ductile/src/Config.php:78
msgid "Ductile primary"
msgstr "연성 기본"

#: themes/ductile/src/Config.php:79
msgid "Ductile secondary"
msgstr "연성 보조"

#: themes/ductile/src/Config.php:80
msgid "Times New Roman"
msgstr "타임즈 뉴 로마"

#: themes/ductile/src/Config.php:81
msgid "Georgia"
msgstr "Georgia"

#: themes/ductile/src/Config.php:82
msgid "Garamond"
msgstr "Garamond"

#: themes/ductile/src/Config.php:83
msgid "Helvetica/Arial"
msgstr "헬베티카/아랄"

#: themes/ductile/src/Config.php:84
msgid "Verdana"
msgstr "Verdana"

#: themes/ductile/src/Config.php:85
msgid "Trebuchet MS"
msgstr "트레뷰셋 MS"

#: themes/ductile/src/Config.php:86
msgid "Impact"
msgstr "영향"

#: themes/ductile/src/Config.php:87
msgid "Monospace"
msgstr "모노스페이스"

#: themes/ductile/src/Config.php:91
msgid "none"
msgstr "없음"

#: themes/ductile/src/Config.php:92
msgid "javascript (Adobe)"
msgstr "자바스크립트(Adobe)"

#: themes/ductile/src/Config.php:93
msgid "stylesheet (Google)"
msgstr "스타일시트(Google)"

#: themes/ductile/src/Config.php:340
msgid "Theme configuration upgraded."
msgstr "테마 구성이 업그레이드되었습니다."

#: themes/ductile/src/Config.php:361
msgid "Font family"
msgstr "글꼴 패밀리"

#: themes/ductile/src/Config.php:377
msgid "Header"
msgstr "헤더"

#: themes/ductile/src/Config.php:378
msgid "Hide blog description:"
msgstr "블로그 설명을 숨깁니다:"

#: themes/ductile/src/Config.php:381
msgid "Logo URL:"
msgstr "로고 URL:"

#: themes/ductile/src/Config.php:388
#, php-format
msgid "To configure the top menu go to the <a href=\"%s\">Simple Menu administration page</a>."
msgstr "상단 메뉴를 구성하려면 <a href=\"%s\">간편 메뉴 관리 페이지</a>로 이동하세요."

#: themes/ductile/src/Config.php:395
msgid "Stickers"
msgstr "스티커"

#: themes/ductile/src/Config.php:397
msgid "Stickers (footer)"
msgstr "스티커(바닥글)"

#: themes/ductile/src/Config.php:401
msgid "Image"
msgstr "이미지"

#: themes/ductile/src/Config.php:429
msgid "Entries list types and limits"
msgstr "항목 목록 유형 및 한도"

#: themes/ductile/src/Config.php:430
msgid "Entries lists"
msgstr "항목 목록"

#: themes/ductile/src/Config.php:433
msgid "Context"
msgstr "컨텍스트"

#: themes/ductile/src/Config.php:434
msgid "Entries list type"
msgstr "항목 목록 유형"

#: themes/ductile/src/Config.php:465
msgid "Miscellaneous options"
msgstr "기타 옵션"

#: themes/ductile/src/Config.php:466
msgid "Comment preview is not mandatory:"
msgstr "댓글 미리 보기는 필수가 아닙니다:"

#: themes/ductile/src/Config.php:479
msgid "Presentation"
msgstr "프레젠테이션"

#: themes/ductile/src/Config.php:483
msgid "General settings"
msgstr "일반 설정"

#: themes/ductile/src/Config.php:485
msgid "Fonts"
msgstr "글꼴"

#: themes/ductile/src/Config.php:489
msgid "Main text"
msgstr "주요 텍스트"

#: themes/ductile/src/Config.php:490
msgid "Main font:"
msgstr "기본 글꼴:"

#: themes/ductile/src/Config.php:494 themes/ductile/src/Config.php:511
msgid "Set to Default to use a webfont."
msgstr "웹폰트를 사용하려면 기본값으로 설정합니다."

#: themes/ductile/src/Config.php:495 themes/ductile/src/Config.php:512
msgid "Webfont family:"
msgstr "웹폰트 제품군:"

#: themes/ductile/src/Config.php:497 themes/ductile/src/Config.php:514
msgid "Webfont URL:"
msgstr "웹폰트 URL:"

#: themes/ductile/src/Config.php:499 themes/ductile/src/Config.php:516
msgid "Webfont API:"
msgstr "웹폰트 API:"

#: themes/ductile/src/Config.php:506
msgid "Secondary text"
msgstr "보조 텍스트"

#: themes/ductile/src/Config.php:507
msgid "Secondary font:"
msgstr "보조 글꼴:"

#: themes/ductile/src/Config.php:522
msgid "Titles"
msgstr "타이틀"

#: themes/ductile/src/Config.php:526 themes/ductile/src/Config.php:605
msgid "Blog title"
msgstr "블로그 제목"

#: themes/ductile/src/Config.php:527 themes/ductile/src/Config.php:547
#: themes/ductile/src/Config.php:578 themes/ductile/src/Config.php:606
#: themes/ductile/src/Config.php:625
msgid "In bold:"
msgstr "굵게 표시:"

#: themes/ductile/src/Config.php:530 themes/ductile/src/Config.php:550
#: themes/ductile/src/Config.php:609 themes/ductile/src/Config.php:628
msgid "Font size (in em by default):"
msgstr "글꼴 크기(기본값은 em):"

#: themes/ductile/src/Config.php:533 themes/ductile/src/Config.php:553
#: themes/ductile/src/Config.php:567 themes/ductile/src/Config.php:612
#: themes/ductile/src/Config.php:631
msgid "Color:"
msgstr "색상:"

#: themes/ductile/src/Config.php:546 themes/ductile/src/Config.php:624
msgid "Post title"
msgstr "게시물 제목"

#: themes/ductile/src/Config.php:566
msgid "Titles without link"
msgstr "링크 없는 제목"

#: themes/ductile/src/Config.php:577
msgid "Inside posts links"
msgstr "내부 게시물 링크"

#: themes/ductile/src/Config.php:581
msgid "Normal and visited links color:"
msgstr "일반 및 방문한 링크 색상:"

#: themes/ductile/src/Config.php:591
msgid "Active, hover and focus links color:"
msgstr "활성, 마우스오버 및 포커스 링크 색상:"

#: themes/ductile/src/Config.php:601
msgid "Mobile specific settings"
msgstr "모바일 전용 설정"

